プログラムのダウンロードは[こちら](https://gitlab.com/toshiaki774/twitchspeech/-/releases)

これは何？
==========
Android上でTwitchのコメントを読み上げるだけのツールです。

使い方
======
読み上げ対象のチャンネル名 (`https://twitch.tv/xxxxx`の`xxxxx`の部分) を入力し、開始ボタン ![&#9654;](/uploads/02b5aa5131f1a3dd9dcaff7d86d08cae/play-16.svg) をタップすると読み上げを開始します。読み上げ中のコメントはスキップボタン ![&#9654;&#124;](/uploads/3a24f013bed016ca84831d484aeca1b4/skip-16.svg) で読み飛ばすことができます。

読み上げ間隔のスライダーでコメントとコメントの間の待機時間を設定できます。左端が0秒、右端が5秒です。

その他
======
- いわゆる野良apkとしての提供になります。.apkファイルをダウンロードしてインストールしてください。この際、不明な提供元のアプリのインストールの許可を求められる可能性があります。
- Android標準のText-To-Speech機能の日本語読み上げエンジンを利用しているため、端末によっては動作しない可能性があります。
- 正常に接続が完了しコメントの読み上げができる状態になるとステータスが「xxxxx を読み上げ中」になりますが、「ログイン済み」状態から進まない場合はチャンネル名が間違っている可能性があります。
- いわゆるForeground Serviceを利用しており、アプリがバックグラウンドに回ったり端末がスリープ状態に入ったりしても裏で通信を続けるため、停止ボタンを押さない限り読み上げは止まりません。
